# Файл настроек config.py
порты neato, arduino и адреса сервера (raspberry pi) объявляются здесь

# Скрипт автономного движения
Запуск автономного режима большого робота из скрипта s1.py

# Ручное управление
Ручное управление на сокетах организовано двумя скриптами, сервер на raspberry socket_server.py, клиент на машине разработчика manual_control_sockets.py

# Тестирование
Быстро протестировать neato поможет test.py

# Ну эм
Код для сбора данных с лидара - экспериментальный и имеет сомнительную ценность относительно остального

